［真攬炒］《新股消息》傳阿里本月26日在本港掛牌 集資最少117億美元

有冇合法手段阻止？

一來可以切斷某國資金鏈
二來可以引起國際關注

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港！繁體中文出沒注意

！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！

！！Rick Scott連發兩炮
！撐學生
！鬧黨媒

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

推

推， 有無金融界人事可以諗下？

好似當年Link REIT?

無。

無方法
歐美多間大行幫佢搞上巿
好多基石投資者又係歐美大型基金
你想點阻？

首先大家記唔記得
呢間閪嘢曾經喺香港上過市
cap哂股民啲水就股價跌到仆街
索性成間仆街公司趁低價私有化
宜家呢招準備再玩多次
呃鳩藍屍老嘢係第二隻騰訊

阻就好有機會阻唔到
不過你隻賤種畜生美支和好炒車嘅功力
前無古人

香港人已經唔記得上次點比佢呃

好似連路演都唔做，怕左人攪佢。

老千去完美國又返香港
當年講到香港走寶咁

佢唔係好有錢咩，點解要集資

burn HKEX ?

咁就可能要文宣組幫佢宣傳下，幫下香港小股民溫故知新。

買得既都係傻西
理得佢死

真，買嘅多數藍C

仲有喺香港上市，中國又多幾萬億春袋比香港揸

Blocked

你做到咁想歐美點幫香港

欖炒呀

仲顧忌咁多做乜？